大家今日有無得收早？

一向番5日半算唔算好收

今日要返架咩

屌你咁正

返16-18

收11

夜晚